---
aid: 9025
zid: 594965
title: "该怎么收拾政保总局呢"
author: de9000
date: 2015-06-03 22:39:31+07:00
lastmod: 2015-06-25 20:54:00+07:00
---

de9000 于 2015-6-3 22:39:31 发表了：

我早说过政保总局这回死啦死啦的啦！果然，小元老遇刺真是翻天了！

下面一个场景肯定很有感：

几个受了惊吓的元老，在那位被“追”了九条街致心里极其窝火的梅元老带领下，气势汹汹的杀到政保局大院，直接往里闯，两个警卫拦住他们，刚一句“请出示……”还没说完，“啪、啪”梅元老已经上去就两耳光：“出个屁，今天让你们明白啥是统治阶级，滚开！”接着再两脚把两个拦路狗踢到一边！一堆人呼啸冲进大院，见人就揍，见物就砸，大耍“统治阶级”的威风，几个嗓门大的站在院里怒吼着要午木、赵慢熊滚出来，要让他们尝尝“元老院之怒”的威力！梅元老更是跳着脚要把政保局拆了，完全不见被刺客追杀时落荒而逃时的狼狈劲了……

---

心慈手软谢列平 于 2015-6-3 22:48:18 发表了：

梅林元老兢兢业业，在建筑公司同仁大批出走的情况下坚守岗位不动摇，结果还要被大侠追 9 条街

真是太悲催了

---

netmousexhxh 于 2015-6-3 22:52:00 发表了：

政保总局的房屋估计都会被建筑口收走另派他用

---

心慈手软谢列平 于 2015-6-3 23:09:59 发表了：

> netmousexhxh 发表于 2015-6-3 22:52
>
> 政保总局的房屋估计都会被建筑口收走另派他用

这个不归建筑口管好吧

俺们只管造&nbsp;&nbsp;造好自己不能处置

---

604 于 2015-6-3 23:35:46 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-6-3 23:09
>
> 这个不归建筑口管好吧
>
> 俺们只管造&nbsp;&nbsp;造好自己不能处置

拆除归哪个部门管？

---

iojjbp78 于 2015-6-3 23:42:07 发表了：

对，要砸烂政保局。

---

心慈手软谢列平 于 2015-6-3 23:50:37 发表了：

> 604 发表于 2015-6-3 23:35
>
> 拆除归哪个部门管？

城管+B 社会。。。。。。。。。。。。

---

de9000 于 2015-6-3 23:59:19 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-6-3 22:48
>
> 梅林元老兢兢业业，在建筑公司同仁大批出走的情况下坚守岗位不动摇，结果还要被大侠追 9 条街
>
> 真是太悲催了

别人早给出了真相：

不明真相的群众："元老在这“， ”元老不要跑“， ”元老慢着“

元老： ”靠，都反了“

---

文武双全小恶魔 于 2015-6-3 23:59:58 发表了：

小元老要是惨遭不测，政保的人不被扒层皮才怪，还是靠吹牛给的外挂才没这么惨。

下一章就要看吹牛杀妹证道了吧，把那个姓周的干掉没啥，最好留下南宛儿

---

de9000 于 2015-6-4 00:05:17 发表了：

> 文武双全小恶魔 发表于 2015-6-3 23:59
>
> 小元老要是惨遭不测，政保的人不被扒层皮才怪，还是靠吹牛给的外挂才没这么惨。
>
> 下一章就要看吹牛杀妹证道 ...

当然是两个都留下，周仲君这种傲骄的才有味道呢

---

铁十字旗下 于 2015-6-4 00:16:12 发表了：

_本帖最后由 铁十字旗下 于 2015-6-4 10:55 编辑_

噗~例行的弹劾时间又到了吗~

---

一介草民铁面人 于 2015-6-4 00:37:01 发表了：

梅林敢这样做就把他扔海里去，无组织无纪律

---

ycls 于 2015-6-4 00:48:44 发表了：

> 一介草民铁面人 发表于 2015-6-4 00:37
>
> 梅林敢这样做就把他扔海里去，无组织无纪律

被刺客追了几条街啊！！他发发脾气不行么、

当然带人砸过分了，估计就是在办公室门口砸门“你有本事钓大鱼，你有本事开门啊，别躲在里面不出声我知道你在这”。

---

Avo17000 于 2015-6-4 00:52:42 发表了：

> ycls 发表于 2015-6-4 00:48
>
> 被刺客追了几条街啊！！他发发脾气不行么、
>
> 当然带人砸过分了，估计就是在办公室门口砸门“你有本事钓大 ...

一锤子把他们门口那个早慢熊雕像的 JJ 砸了行不？

---

ycls 于 2015-6-4 00:54:49 发表了：

> Avo17000 发表于 2015-6-4 00:52
>
> 一锤子把他们门口那个早慢熊雕像的 JJ 砸了行不？

对着本人砸！反正也是个死太监。

---

原子光谱 于 2015-6-4 00:59:24 发表了：

早慢熊呆着小姨子跑路啦！

---

好色弥勒 于 2015-6-4 01:06:22 发表了：

> 文武双全小恶魔 发表于 2015-6-3 23:59
>
> 小元老要是惨遭不测，政保的人不被扒层皮才怪，还是靠吹牛给的外挂才没这么惨。
>
> 下一章就要看吹牛杀妹证道 ...

周仲君妥妥的送紫明楼，南婉儿注定要成为某元老的肉便器

---

huihen 于 2015-6-4 08:28:39 发表了：

周南二人估计都能活，是从犯，可以说服教育，像小姨子那种自己作死的恐怕就死得不能再死了

---

永远忠诚阿尔东 于 2015-6-4 08:48:58 发表了：

果然是群众喜闻乐见的话题

---

netmousexhxh 于 2015-6-4 08:52:32 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-6-3 23:09
>
> 这个不归建筑口管好吧
>
> 俺们只管造&nbsp;&nbsp;造好自己不能处置

那就被砸烂的房屋的建筑材料被收走另派他用吧

---

de9000 于 2015-6-4 09:08:50 发表了：

> 原子光谱 发表于 2015-6-4 00:59
>
> 早慢熊呆着小姨子跑路啦！

早慢熊你这个 XX 蛋，你不是人，还我们……

---

小白之友 于 2015-6-4 09:11:50 发表了：

政治保卫局的任务里没有保卫元老人身安全的条款。

虽然此事他们有责任，但是第一责任人可是李亚阳啊。

---

de9000 于 2015-6-4 09:39:44 发表了：

> 小白之友 发表于 2015-6-4 09:11
>
> 政治保卫局的任务里没有保卫元老人身安全的条款。
>
> 虽然此事他们有责任，但是第一责任人可是李亚阳啊。

午木要是敢在大会上说这个，嘿嘿

---

TATOO 于 2015-6-4 10:19:11 发表了：

> de9000 发表于 2015-6-4 09:39
>
> 午木要是敢在大会上说这个，嘿嘿

要是敢在会场上这么说恐怕这家伙没发全须全尾的走出会场

---

心慈手软谢列平 于 2015-6-4 10:42:17 发表了：

> 小白之友 发表于 2015-6-4 09:11
>
> 政治保卫局的任务里没有保卫元老人身安全的条款。
>
> 虽然此事他们有责任，但是第一责任人可是李亚阳啊。

小元老自己跑去水上，还不要警卫员跟着

这个责任迁到李亚阳身上牵强了点

如果是警卫员失职，那算是政保的责任

---

赤色 MA 于 2015-6-4 11:08:49 发表了：

我觉得郑宝菊没有过错，问题是警力不足和基层人员的素质问题

---

东莞义士 于 2015-6-4 12:14:23 发表了：

_本帖最后由 东莞义士 于 2015-6-4 12:15 编辑_

> Avo17000 发表于 2015-6-4 00:52
>
> 一锤子把他们门口那个早慢熊雕像的 JJ 砸了行不？

风波过后

---

裤袜脱落大慰 于 2015-6-4 12:49:15 发表了：

周女侠接替忻姑娘岗位好了

---

Clock-Sonata 于 2015-6-4 15:18:27 发表了：

梅林元老，您是如何在百仞城全体戒严的时候到大街上去溜达的。。。。

---

de9000 于 2015-6-4 15:55:25 发表了：

> Clock-Sonata 发表于 2015-6-4 15:18
>
> 梅林元老，您是如何在百仞城全体戒严的时候到大街上去溜达的。。。。

谁敢拦元老？？敢拦者一律大耳光的干活！

没看到那句话吗，今天让你们明白啥是统治阶级！

---

0SO 于 2015-6-4 16:22:59 发表了：

> de9000 发表于 2015-6-4 15:55
>
> 谁敢拦元老？？敢拦者一律大耳光的干活！
>
> 没看到那句话吗，今天让你们明白啥是统治阶级！

遵守游戏规则的话，没有
警卫不
敢拦元老

“首长也不行，政治部办公室非召请莫入，求见必须登记……”这小孩子倒是很有骨气，根本不把万里辉放在眼里。

不遵守的话，以政保总局对元老的“重视”，除非几位能以一敌十，不然统治阶级的威风是耍不出来的，必竟那不是南海农庄

由一名政治保卫指导员指挥，身穿警察黑制服，戴着蓝色“政保”袖标的政保人员开始逐一检查每个工地上的人的身份证。

工地上负责本标段施工的监理员是个元老叫张力平的，他原本正在开吊车——他们现在使用的是自产的蒸汽机吊车。体积庞大，移动困难不说，因为没有机电控制设备，稍不留神就会变成“要人命”，仓促培训出来的土著吊车司机在工地上不断的砸毁物资和砸死人，张力平只好亲自上阵，边劳动边培训。

听到警哨声他怔了一下，几分钟之后就发觉自己被一群“黑乌鸦”包围了起来。

&nbsp; &nbsp; “什么事？”

&nbsp; &nbsp; “突击检查。首长”为首的指导员敬了个礼，“请你出示证件”

---

Clock-Sonata 于 2015-6-4 16:48:18 发表了：

> de9000 发表于 2015-6-4 15:55
>
> 谁敢拦元老？？敢拦者一律大耳光的干活！
>
> 没看到那句话吗，今天让你们明白啥是统治阶级！

我是说，为什么文化祭彩排遇到袭击，这个时候您在大街上溜达以至于被追出去 9 条街。。。

---

xuelindiao 于 2015-6-4 17:46:39 发表了：

_本帖最后由 xuelindiao 于 2015-6-4 17:48 编辑_

> Clock-Sonata 发表于 2015-6-4 16:48
>
> 我是说，为什么文化祭彩排遇到袭击，这个时候您在大街上溜达以至于被追出去 9 条街。。。

估计这位元老，看到南婉儿,情不自禁，多呆呆看了两眼，大脑宕机，手足无措，赞美一句"美女"!被恒山派的的灭净师太，一句“淫贼”，打了起来。

---

de9000 于 2015-6-4 17:54:44 发表了：

> 0SO 发表于 2015-6-4 16:22
>
> 遵守游戏规则的话，没有警卫不敢拦元老
>
> “首长也不行，政治部办公室非召请莫入，求见必须登记……”这 ...

这和那个时侯可不一样，元老没发彪和发彪时可不是一回事

---

文武双全小恶魔 于 2015-6-4 19:19:55 发表了：

> xuelindiao 发表于 2015-6-4 17:46
>
> 估计这位元老，看到南婉儿,情不自禁，多呆呆看了两眼，大脑宕机，手足无措，赞美一句"美女"!被恒山派的的 ...

梅林能和灭绝打起来？是被打了起来才对吧

---

CVN22 于 2015-6-4 21:13:00 发表了：

> 一介草民铁面人 发表于 2015-6-4 00:37
>
> 梅林敢这样做就把他扔海里去，无组织无纪律

哪个组织？元老院么？啥纪律？维护不了元老生命的纪律么？真开大会是谁收拾谁啊？

---

de9000 于 2015-6-6 11:45:39 发表了：

> Clock-Sonata 发表于 2015-6-4 16:48
>
> 我是说，为什么文化祭彩排遇到袭击，这个时候您在大街上溜达以至于被追出去 9 条街。。。

你想啊，文化祭彩排是多好玩的事，身为建筑口的元老不趁机去瞧个新鲜——别忘记政保总局要搞钓鱼可没通知其他部门。

想想几个元老正兴高采烈的带几个归化民亲信去看新鲜，路上正吹牛呢，突然杀出一队人马，差点丢了小命，能不冒火吗

---

Clock-Sonata 于 2015-6-6 13:14:19 发表了：

> de9000 发表于 2015-6-6 11:45
>
> 你想啊，文化祭彩排是多好玩的事，身为建筑口的元老不趁机去瞧个新鲜——别忘记政保总局要搞钓鱼可没通知 ...

被意外撞见么。。。太倒霉了吧。。。

---

正义克星 于 2015-6-6 13:35:30 发表了：

我觉得安排个怒闯正保局不错啊，最好再伏条暗线，几个心怀恨意的私下串联，把这次大侠袭击搞成充足充分的黑材料，下次开大会时突然甩出来。嘿嘿嘿

---

不沉的经远 于 2015-6-7 16:26:02 发表了：

> Clock-Sonata 发表于 2015-6-6 13:14
>
> 被意外撞见么。。。太倒霉了吧。。。

其实人家是跑路，一直还在奇怪为毛前面还有一波人在逃，似乎又不像自己人……以上纯属捏造

---

de9000 于 2015-6-25 20:54:40 发表了：

提上来，向吹牛申请砸烂政保局

---
